唔駛理風向，請獨立思考

連登呢兩日既風向，主要有住以下情況 :

1. 選舉撚
- 為左區選馬上煞停所有行動。

2. 行動撚
- 食人血饅頭正一政棍，選舉無意思，繼續搞大佢。

3. 民意撚
- 民意已達極限。

有無諗過，其實所有風都係同一班人吹 ?
要達成最佳分化效果，唔係講一邊既說話，而係多邊分化，乜都講。製造稻草人，製造對立，咁先有得分化。

事實係 :
- 體制內外都係戰線，全撚部都要贏，無話邊樣唔重要。
- 美國人權法案係一仗，區選又點會唔係重要戰役?
- 即使你不認同選舉會帶來改變，也請不要讓這個利益塊板拱手送給對手。
- 魔法神獸都唔割，會因為交通問題就割既可能性有幾大?
- 紅隧死左，已經等同日日黎明，有心搞既自己搭車個陣搞就得，仲駛乜上黎吹雞?

只要大家獨立思考，我好有信心呢D藍絲式既單邊宣傳撥火根本動搖唔到大家
我地多線作賽，要識得分配主力。呢幾日應該集中做D乜先可以帶來最大效益，留番俾大家思考。
記得兄弟爬山，各自努力，不分化不割蓆不篤灰。

係我就上少D連登，睇少幾個無營養既post，呢幾日搞多D文宣，順手又可以差下電。
貼下牆，整下長輩圖，提醒下各位選民，邊個黨派有份支持送中，邊個假獨立真建制，送撚走哂佢地再繼續開佢老母波。

push

幫你推

自推10連

自推 2/10

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

大家諗法相似

大家係咪唔記左區選？係咪唔記得左長期作戰既重要性？

upp

體制內外都係戰線，全撚部都要贏

重要既事，同我講3次 :

體制內外都係戰線，全撚部都要贏
體制內外都係戰線，全撚部都要贏
體制內外都係戰線，全撚部都要贏

諗下下步行動仲實際

推唔到都推

自推

TUI

順便回帶睇下幾個月前大衆點樣鼓吹打不還手

跆拳仔及其同類只係思想被閹割嘅廢人

同意你標題 但睇內容嗰陣發現呢個都係風向post

同意，上連登就淨係睇同推有用post，唔好俾人帶風向。講多無謂，行動最實際。

星期日投票

贏👉🏻繼續抗爭
冇贏👉🏻繼續抗爭

呢個咪又係風向po

推
正視聽